教協：董建華言論侮辱通識科教師

全國政協副主席、前行政長官董建華昨日表示，其任內推行的通識教育是造成現時年輕人問題的主因之一。教協理事、通識科老師方景樂批評有關指控，是對前線教師是極大侮辱。

方景樂表示，按教育專業守則，通識科老師以客觀理性態度與學生討論時政，並非作政治信念的灌輸，他願意邀請相關人士上一節通識課。

喺時候狗咬狗骨